不合作完左之後 天水圍警署會唔會多人？

屌你死差佬底褲都唔比人著

推！！

推

講咗話1300天水圍狗屋

明明tg琴晚講左十點而家天西啲人散哂不如去圍好過